2016年係寨卡奧運，2020年係咩?

武肺奧運?

新型奧運

支毒奧運

無漢奧運